軒仔定E神?

我係要比較呀！吹呀打我啊笨

我理下你啦見你冇人回咁慘😭